小妹今天不高興……

小妹是做化妝師的。。理應要穿全黑衣著。。。
但今天在mtr卻被指是暴徒。。。
回到公司。。客人們都說化妝師是暴徒。。因為我們全黑衣著。。

我愛你❤️

我也愛你
上班好辛苦
公司是支持年輕人的 我們也支持年輕人

妹, 加油 !!
做人最緊要開心, 樂觀 .. 唔係好難捱 .....

三少 謝謝你
我又有動力了 我會為客人化好每一個妝

乖乖 化好每個妝
你的專業讓他/她開心
你的不快樂 我們一起分擔

感謝你

You'll never walk alone

Support sister